{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Carteira Digital de Tr\u00e2nsito","text":""},{"location":"#repositorio-do-projeto-da-disciplina-de-requisitos-de-software","title":"Reposit\u00f3rio do projeto da disciplina de Requisitos de Software","text":"<p> <p>Figura 1: Logo da Carteira Digital de Tr\u00e2nsito</p> <p>Fonte: gov.br - Carteira Digital de Tr\u00e2nsito</p>"},{"location":"#1-introducao","title":"1. Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>A Carteira Digital de Tr\u00e2nsito (CDT) \u00e9 um aplicativo do Governo Federal que permite ao cidad\u00e3o acessar a CNH e o CRLV de forma digital, diretamente pelo celular. Al\u00e9m disso, oferece servi\u00e7os como consulta de infra\u00e7\u00f5es e pagamento de multas, trazendo praticidade e mobilidade ao condutor.</p>"},{"location":"#2-contribuidores","title":"2. Contribuidores","text":"<sub>Ana Vict\u00f3ria</sub> <sub>Artur Mendon\u00e7a</sub> <sub>Gabriel Lopes</sub> <sub>Jo\u00e3o Marcos Moraes</sub> <sub>Karoline Luz</sub> <sub>Lucas Mendon\u00e7a</sub> <sub>Luiza da Silva</sub>"},{"location":"#historico-de-versoes","title":"Historico de vers\u00f5es","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 05/04/2025 Cria\u00e7\u00e3o do READ.ME Karoline Luz"},{"location":"atas/ata01/","title":"Ata da 1\u00aa Reuni\u00e3o de Requisitos de Software \u2013 Grupo 08","text":""},{"location":"atas/ata01/#local","title":"Local","text":"<p>Reuni\u00e3o realizada online via Microsoft Teams.</p>"},{"location":"atas/ata01/#horario-da-reuniao","title":"Hor\u00e1rio da Reuni\u00e3o","text":"Data In\u00edcio T\u00e9rmino Previsto 04/04/2025 20:00 21:00 Realizado 04/04/2025 20:04 21:15"},{"location":"atas/ata01/#participantes-presentes","title":"Participantes presentes:","text":"<ul> <li>[x] Ana Vict\u00f3ria Guedes da Costa</li> <li>[x] Artur Mendon\u00e7a Arruda</li> <li>[x] Gabriel Lopes</li> <li>[x] Jo\u00e3o Marcos Moraes de Andrade</li> <li>[x] Karoline Luz da Concei\u00e7\u00e3o</li> <li>[x] Lucas Mendon\u00e7a Arruda</li> <li>[x] Luiza da Silva Pugas</li> </ul>"},{"location":"atas/ata01/#pauta","title":"Pauta:","text":"<ul> <li>Definir o m\u00e9todo de gest\u00e3o de trabalho;</li> <li>Definir a ferramenta de design a ser utilizada;</li> <li>Apresenta\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o dos poss\u00edveis aplicativos para o projeto;</li> <li>Atribui\u00e7\u00e3o da pessoa respons\u00e1vel por refazer o heatmap;</li> </ul>"},{"location":"atas/ata01/#decisoes","title":"Decis\u00f5es:","text":"<ul> <li>Pr\u00f3xima reuni\u00e3o decidir cronograma de atividades;</li> <li>Todos os integrantes do grupo dever\u00e3o enviar sugest\u00f5es de aplicativos com argumentos para realizar uma enquete de qual utilizar;</li> <li>Utiliza\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo Kanban;</li> <li>Cada integrante trazer o rich picture do aplicativo escolhido para a pr\u00f3xima reuni\u00e3o.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata01/#link-da-gravacao","title":"Link da grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>Link da primeira reuni\u00e3o</p>"},{"location":"atas/ata01/#proxima-reuniao-11042025-as-20h","title":"Pr\u00f3xima Reuni\u00e3o 11/04/2025 \u00e0s 20h","text":""},{"location":"atas/ata01/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) 1.0 05/04/2025 Ata da 1\u00aa Reuni\u00e3o Ana Vict\u00f3ria Guedes da Costa"},{"location":"atas/ata02/","title":"Ata da 2\u00aa Reuni\u00e3o de Requisitos de Software \u2013 Grupo 08","text":""},{"location":"atas/ata02/#local","title":"Local","text":"<p>Reuni\u00e3o realizada online via Microsoft Teams.</p>"},{"location":"atas/ata02/#horario-da-reuniao","title":"Hor\u00e1rio da Reuni\u00e3o","text":"Data In\u00edcio T\u00e9rmino Previsto 09/04/2025 20:00 21:00 Realizado 09/04/2025 20:00 20:50"},{"location":"atas/ata02/#participantes-presentes","title":"Participantes presentes:","text":"<ul> <li>[x] Ana Vict\u00f3ria Guedes da Costa</li> <li>[x] Artur Mendon\u00e7a Arruda</li> <li>[x] Gabriel Lopes</li> <li>[x] Jo\u00e3o Marcos Moraes de Andrade</li> <li>[x] Karoline Luz da Concei\u00e7\u00e3o</li> <li>[x] Lucas Mendon\u00e7a Arruda</li> <li>[x] Luiza da Silva Pugas</li> </ul>"},{"location":"atas/ata02/#pauta","title":"Pauta:","text":"<ul> <li>Discutir a concord\u00e2ncia geral com o cronograma pr\u00e9vio do projeto e definir ajustes necess\u00e1rios.</li> <li>Debater a necessidade de refazer partes dos artefatos que n\u00e3o estejam de acordo com os crit\u00e9rios de qualidade de software.</li> <li>Estabelecer a padroniza\u00e7\u00e3o dos commits, mediante o uso de pull requests, issues e a cria\u00e7\u00e3o de branches espec\u00edficas.</li> <li>Discutir a mudan\u00e7a da metodologia de gest\u00e3o de trabalho, passando de Kanban para Scrum, e apresentar uma breve explica\u00e7\u00e3o de como funcionar\u00e3o as sprints.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata02/#decisoes","title":"Decis\u00f5es:","text":"<ul> <li>Ficou acordada a mudan\u00e7a da metodologia de trabalho de Kanban para Scrum.</li> <li>O cronograma pr\u00e9vio ser\u00e1 mantido com ajustes a serem definidos conforme o andamento do projeto.</li> <li>A equipe adotar\u00e1 a padroniza\u00e7\u00e3o dos commits utilizando pull requests, issues e branches para uma organiza\u00e7\u00e3o mais eficiente.</li> <li>Partes dos artefatos que n\u00e3o atenderem aos crit\u00e9rios de qualidade ser\u00e3o refeitas.</li> <li>Ficou decidido que, at\u00e9 a pr\u00f3xima reuni\u00e3o, o termo de uso do aplicativo ser\u00e1 uma das prioridades m\u00e1ximas do projeto, e que dever\u00e1 ser documentado at\u00e9 essa data.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata02/#link-da-gravacao","title":"Link da grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>Link da primeira reuni\u00e3o</p>"},{"location":"atas/ata02/#proxima-reuniao-11042025-as-20h","title":"Pr\u00f3xima Reuni\u00e3o 11/04/2025 \u00e0s 20h","text":""},{"location":"atas/ata02/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) 1.0 09/04/2025 Ata da 2\u00aa Reuni\u00e3o Artur Mendon\u00e7a Arruda Lucas Mendon\u00e7a Arruda"}]}